由6月有200萬人跌到今次得80萬人，究竟係咩原因？

有120萬人又做返港豬
民陣今次報細數，屌佢老母

今日開工有無雙工呀

暖氣軍師有冇出呀？